新任務解鎖「淨化行動」

我到依一刻都仲相信警隊內係有一班好警察既，就好似有徐Sir一樣，會唔會有Ching可以開條TG伸張正義頻道，比佢地提供重要証據？